[LOL] S10比賽討論區 551

誤中 1001

Chovy一定打到fly

原來星期六就係

lcs 同lec而家係咪冇左regional?

T1個16歲上路Burdol上左韓服第一
唔知呢件有無睇頭

真心一問
FAKER 最癲瘋時期(S3?)既操作係唔係暫時都仲無人能及?
定係chovy rookie knight 呢堆都同佢差唔多, 甚至已經超越?

垃圾garena又爆機

哇屌 見到隔離post有人提到Kiin仔同AF
嚇撚死人

大部份咪又係依個po啲人

大清竟然咁多負皮 成班仆街

Lcs 季後賽係咪參考緊csgo果套賽制

有人講到 Kiin仔仲慘過JAG Teddy

佢係強在比其他選手勁唔止一個Tier
如果佢係S
其他選手只有B
依家中路差距冇佢個時咁大

Kiin 年薪咁高都慘

原來IG有youtube channel

睇佢地啲vlog theshy普通話好搞笑

唔知咁講啱唔啱
佢係用s7/s8 既高端操作水平放係s3到
你就知佢幾癲 依家睇返緊係覺得冇乜特別

Btw 佢s5 雷茲都屈曬機
真係唔知點樣玩到咁撚勁

隻雷茲因為佢而改
屌佢當年隻雷茲1打5屈撚到

而家老了

最勁個陣時
1打2
1打3當食生菜
俾3個人夾反殺一個係輕鬆事
條線長期多過一個人
1打1一定單食你

最勁係Ryze 狂接技

以前廢老慣咗俾三四條友gank
而家唔洗gank自己都派膠

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

上啦花生仔同我打鳩fpx落去

gimgoon打團有用過khan咁多

Loken今 s10勁咗好多，之前感覺係穩但唔起眼
佢隻200 years 同ez好撚勁

其實riot真係佢先改ryze? 定你地覺得

Faker玩到人地行唔到
點唔改呀
你可以睇下打porn果場

因為faker撚到隻英變bug英riot先改
事實嚟

撚狗咁撚

fpx 同 lgd 邊隊拎水龍魂就邊隊輸
有冇咁邪

我睇緊啲咩,兩隊拎水龍buff都輸

我眼中只有舊ryze(R係aoe)
同宜家新ryze (R 傳送)

到底係小天廢左定花生勁，我已經分唔清了

最大影響都係E直接擴散同有冇盾

佢哋講重做ryze應該係s5ryze ,佢最bug嘅地方好似係被動疊滿後用技減技能cd,所以9級後只要識連技就可以單殺

嗰幾年就得porn同s6 crown最接近
點知一個去支那
一個s7開始瘋狂自爆

LWX kalista

LEC 新sponsor係沙地阿拉伯公司喺twitter比人屌緊

事實黎,以前RIOT唔係好識平衡,雖然而家都唔識
佢睇住啲pro player黎nerf英
S1已經係咁

kim教上路有一手

faker幾時退落黎?
想睇clozer

deft腰傷好嚴重？

椎間盤突出
去咗起碼兩次醫院

遲啲係咪要用porn果把電競間尺

希望唔會太嚴重
deft仲要去世界賽架

reddit都有
見到有啲user提到香港
反正班caster都係hypocrite黎
等睇最後咩事都無

就嚟有得反fly

希望有生之年
可以同大家反fly
唔會以言入罪

去撥火先

聽日生日 希望後日牙Fly打Drx生生性性

熱門個PO

呢鋪我撐韓仔啦

MLXD

韓仔好波

小狗倒了

有無Rng迷解釋下佢講咩

笑到

Mlxg隨即以「你媽死了」、「我是你爹」等言詞回嘴

咁叫回嘴

再睇都係好好笑

等睇FLY單殺Chovy呀

drx過埋今日呢關 可以話係入咗wc

LEC 即刻終止咗Neom合作

反fly黨

DRX lock到常規第一位嘅話
應該得一個情況入唔到：
DRX輸決賽攞第二
然後T1 攞第三

不過贏咗今日先講

geng twitter block咗drx

dllm 咪燈

輸final咪2nd seed

淨係贏T1一個排名嘅話 就唔係最高分

DRX仲要再出po
之後Arnold又回gif
兩隊野根本喺度PR玩野

對沙地就大大聲屌
對住騰訊爸爸就乖乖含撚

GENG似真嬲
希望DRX唔好跪

牙Fly個髮型

又ban牙Fly zoe

AF 1st ban galio
直接唔俾mireu打機添

我分唔清係fly zoe太勁先ban定係fly得zoe 會有作用

呢下gank似dudu廢多過精神勁

唔明 2nd seed關季後賽咩事 唔係spring+summer啲分咩 T1點都追唔到啦

春季 T1 90 DRX 50
夏季如果T1 第三70 DRX 第二90
加埋T1咪高分啲

呢下空大

精神 今日可能見識到比cuzz更廢既熊

係喎 自膠

唔係咁都俾Viper 1v5 到呀嘛

搵隻ornn俾佢玩算啦大佬

今年仲有wc?

冇話取消 鬥快中武肺

原來得Fly無死

反Fly又輸

AF呢排end game時間 早過30分

咁得意
個mid season cup唔係就係冇wc先搞咩

msc係因為msi無搞
關worlds咩事

係冇msi

想睇Kiin仔隻Camille

唔太清楚sor 應該都搞到嘅仲有幾個月？

笑死
邊位巴打喺DRX twitter 抽擊班支那仔/女
一禁入去啲洗版傻閪大部份都係支那嚟
應該得佢哋咁蠢睇唔穿DRX GEN啲PR野

其實睇死佢死都會搞

班支那仔做咩咁多事

玻璃心開掛
用人哋睇唔明嘅殘體洗人版

0死先得1票pog

打尾二就算吧啦
反Fly反到你意志咁薄弱

HLE Ban Quinn

Fly Zoe
真係咁勁咩 好多隊都ban fly Zoe

為左pick 惡魚

無得J Kiin仔隻Quinn

不斷反Fly Zoe 都得

依場又放係點解

單殺

唔好燈牙fly又solo kill喇

soloq

俾fly單殺

俾呀fly單殺 係唔係垃圾

又殺多次喇

double了

牙fly 4/0/0
邊個再反

Chovy Bdd Showmaker Faker > others > Fly > Lava/ Mireu

fly其實係幾有潛質嘅選手 俾多佢少少時間
相信可以衝擊世界賽

showmaker啲操作真係比得上嗰3個？

Faker條垃圾應該比唔上呢3個

Kiin都 ks fly隻野

真
等睇牙Fly後日打爆Chovy

有冇ching今日都冇咩心機睇比賽
陣間DRX vs DWG 大戰都冇咩感覺

Fly幾時E得咁準
我識Fly E fail QR fail

又諗起bdd隻0作用TF

我

仆街轉過頭返黎牙Fly 4/0/1

LS成季都講緊
Best midlaner: Chovy > Showmaker > Bdd > Faker
但Faker as a player 好有價值 (shotcall, decision-making, team mental etc.)

團戰睇到fly價值 E QR fail哂

技能全空都打到1000輸出

隊魂

25分鐘內完 恭喜HLE

AF打下游隊勁撚到

開都冇開過

faker 對線 反應 mechanics 今季肯定比唔上另外3個
但佢大局意識 節奏 支援 play call 肯定仲係頂級
不過一直以黎都係高風險call
一失誤都好似全盤崩咁

候選人使用如此清晰的方式反對《香港國 安法》，令人懷疑她是否真誠信奉、推廣及支持「一國兩制」的基本原則，以至具備在選舉提名時客觀上真確地及誠意地擁 護《基本法》的意圖

幾時變左邪教

上年宣誓玩下道具都dq

邊條友整到fly個頭咁柒

係依家佢操作跟唔上先變咗高風險call

有無人知gengg drx咩事

同埋隊友(cuzz)跟唔上

drx出左幾格漫畫 內容最後係斬左bdd個頭
跟住咪公關災難

GenG fans同COO小氣到
跟住有班弱智支那人要DRX道歉

蘇寧

係neta日本既三國志漫畫
好似係關羽過五關斬六將過段

sn幾勁不過係叉燒帶領下，贏前輸後，狼味好重

dwg
drx
再次試探連燈功力

唔ban knight隻syndra

真，睇唔撚透，IG都唔敢放出來既英SN憑咩唔ban?

dwg啲stat癡撚線

15分鐘平均贏3k 真係癲到

dwg竟然ban azir

你話埋bdd小氣？
Bdd睇完都話覺得唔舒服 仲話下次要打爆drx

我20隻字裏面邊隻字提到bdd?

drx又senna

Deft子Senna

wow

以pick代ban啫
放俾呀鬼好易出事

更正返係Bdd見到fans咁嬲先唔舒服
本身冇野

Senna Heim 下路？

唔記得最近邊個賽區用過senna+漢默 最後輸左

應該係 前期可以壓到200年
dyn對drx都係咁用

Chovy Camille mid

呢個乜陣嚟

dyn 對 kt 同drx都用過

keria唔岩玩senna

Deft帶TP

不過cvmax玩親呢啲陣多數都係輸

showmaker隻zoe都好勁下
chovy揀得Camille 一定搵JG gank爆

Zoe帶攻速

Chovy對線頂唔頂得住

依加睇落幾好

食到兵但一直被人壓
都係要盡快推上下是但一路
放chovy去分推補cs

doran竟然solo kill

doran

Doran單殺

Doran

nuguri咩事

隻JG咩走位

Pyosik

俾canyon捉到晒路

下路兩個鬥空大

DRX中路咁樣pick真係搵命搏 失誤一兩次 中野直接爆炸 要睇其他三個

輸9成

chovy隻camille真係
俾doran玩好過啦

TRASH TALK

似DWG 2-0

canyon: 隻trundle做乜撚

呢度有冇dwg fans

keria唔玩遊走英即刻降一個tier

chovy準備迎來夏季賽最肉酸既戰績

gg

040應該係職業生涯第一次

有講粗口?

GG

出9陣 預左啦

Zoe 2下q=2500傷

下場啦
Camille mid 打廢隊都話頂到

同埋ban咗Zoe/ Chovy下場pick Zoe算

唔明出依隻打中做乜

drx輸咗都第一？

好明顯冇

用卡蜜兒打柔依係咩玩法

deft chovy fans

drx討論區

意譯啫

不知幾多人反DRX

第一場打到咁 唔0-2都偷笑

玩咩事
Keria Yuumi Braum Thomas都好勁
依場好明顯係Camille pick問題

出鳩陣姐 cvmax係常規賽出鳩陣都好過playoff出嘅

乜DRX唔係興第二場先開始認真BP既咩?

deft

DEFT咁樣落去

deft子笑了

中路PICK CAMILLE 比人撚爆

常規lock到第一名
好大機會playoffs 鳩打就直入世界賽
而家咁睇 到DWG lock第一名

I see where you're coming from.

That makes sense.

deft子同chowy完全無用

Huh?

點解

Chovy變theshy 0/7/0

Okay, I get it now.

That's clear, thank you.

第一名咪反囉

chovy好慘
會唔會俾cvmax逼pick

肯定唔係
九成係Chovy提出
cvmax反而成日想佢pick 正路英

dwg 痴撚線
擺到明殺人唔推塔好唔尊重

養到canyon可以打橫行

金教練算唔算吹大左
dwg無佢仲勁 t1又咁廢
當初ig都係屈個人能力

好似之前聽過chovy話cvmax想佢場場玩zoe

當年AD核皇

dwg個教練拍咗Nuguri屎忽幾下

屌

其他隊fans 想DRX輸 好正常

前期個下反GANK真係勁

Bard Pyke Sett呢類先最carry

係
屌佢 下場ban/ pick Zoe啦
Chovy Bdd Showmaker 玩Zoe根本係第二隻英咁

有生之年唔知有冇機睇到teddy + keria/lehends

Cvmax之前話今年lck好大機會拎冠
真係唔知係佢自信定鳩吹
如果佢覺得lck好大機會拎冠除非訓練賽drx好撚勁

maybe？T1DBP唔覺有幾好 可能係champ pool問題？zefa啲BP又真係幾好咁

TEDDY條垃圾不了

唔好累人地啦

係都ruler啦

唔好再打我DEFT 子啦

ruler deft 甚至ghost 都未輪到teddy

zefa是無辜的的

又唔睇春季dwg點廢下
仲要夏季playoff都未打
Dwg拎到夏冠再講啦
咁嘅人腳開季前大家都睇好dwg今年唔係第一就第二
依家最多叫合乎預期
一陣入唔到世界賽又點計？

唔知尾果5隊合組一隊superteam挑唔挑戰到頭4

AF就應該贏到架啦

要靠GEN打低DWG了
如果唔係 DWG 第一名穩到

Fly都係

其實佢啲分點計？計勝敗場？
依家DRX 11-1 DWG 9-2
即係DWG贏2比0就第一名？

咁應該係fly玩zoe根本係第二個人 而唔係英喎

2019 summer
1.Grf
2.Dwg
仲要帶住核皇

[member剩講操作的確好癲
但都要睇下比賽大局觀[/member]

計大分 之後細分
DWG贏依場嘅話
DRX同DWG大分就打和
但DWG 2-0 全部勝場
所以細分好高

未打和
上星期蛋黃打少場
最尾4個星期 都係每2星期打3場
drx輸都只係11－2 而蛋黃10－2

drx輸咗細分嘅話就差兩分？

表面上未打和
但DWG打返場都係2-0㗎啦
係GEN有啲機贏到佢

T1無潛在可能性咩

Sorry 唔覺T1 贏到
Playoffs 就另一回事嘅

V5又中風？

We唔廢喎 v5係之前一開波狂打贏廢隊連勝睇落好勁
呢2隊55波差唔多

17年下半季帶龍珠 由spring季後賽不入
變成summer常規第一＋夏冠入worlds
係8強撞正ssg先被人橫掃出局

18年當係屈個人能力都係拎到worlds
同埋打低過18年既kt

19年蛋黃仲有核王係度
帶住核王打到入worlds 壓住衛冕既ig拎小組第一
只係輸俾G2啫

就算T1都拎到個lck spring
係呢排隊員狀態真係唔掂

依家隊t1 無
隨時15分鐘收皮

冇眼睇

發覺 無論lpl 定lck 對tf 都係用galio 做counter pick
但我睇咁多場又唔覺有特別好

有時用sylas 效果幾好

drx

純粹防dive支援姐

DWG個draft靚到
Zefa又贏

好撚on9啊cvmax

drx個draft

見到olaf同renekton都唔開胃

冇上場Keria啲神反打/開戰嘅話 DRX都係係咁先

DEFT

連下路都輸埋線

lck=菜雞互喙

deft連ghost都唔夠打

上野gg了

無啦DWG is the better team

伊迪安炮 好準

輸陣輸到 唔明點解上路唔攞魔鬥

LCK係少用D

Doran 呢下

canyon 呢場輕鬆到
乜都唔理狂farm就得

DETF

Lck悶閪賽區用karthus穩贏

究竟上場DRX點贏

鱷魚+olaf都揀得出

nuguri sett bd 唔夠快
一場好似就係贏條龍 輸水晶

隻olaf好廢係到行街

去紅buff個下乜都做唔到 注定節奏俾對家

main 角黎
畀下面...

Mid jg gap

隻死歌23分鐘226cs

DRX 廢到

olaf永遠都咁無用，但又成日pick

準備讀書mode了

前期olaf就應該入對面野反正拖到咁後點都輸

diu showmaker又上課

DWG咁搞法會唔會全勝到playoffs

正常佢想閃 應該驚beryL喺後面

呢場nuguri + showmaker 兩個就收左drx 皮

DLLM DRX廢撚到

屌打到

Draft lost and execution lost

showmaker 呢個summer 終於超越chovy

sm證明自己未
showmaker＞chovy

cvmax bp

其實得罪講句，drx個陣都應該比geng2:0
只係chovy hard carry救返

DRX 2020 Worlds byebye

無得睇pyosik cosplay

計埋上個對賽 都係打和啫

Sinner comp
反而Zefa兩場個draft都靚到傻

燈多啲

其實正常comp 都唔覺會贏到
Deft子又不在狀態
上個series贏到 真係好好彩吓

Zefa係無辜

反梳頭佬又輸
利申：撐開

佢今季食咗春藥咁
十場有八場都贏draft

cvmax d draft容錯率太低
同埋成日要逼player前期搵前奏
好似呢兩場咁佢地搵唔到突破點就炒哂車
佢d選手明明laning勁唔知點解唔draft中後期comp比佢地
如果draft得正常少少佢d選手會打得舒服好多囉

狀態唔講啦今日chovy同deft子都打得差 （雖然可能關deft個病事）
pyosik比canyon㩒死咗 keria又冇superplay
doran一般但上期長期被關照
好明顯dwg有哂準備打柒你
反而drx淨係準備泡麵頭 好失望

game2 場draft勁靚喎
上野中lv後一個combo一定死人

唔係啲player自己想揀咩
之前chovy話佢想揀啲奇奇怪怪嘅英啊嘛 唔係咩

唉起碼終於打完GEN DWG
除咗望DWG輸俾GEN之外
都冇可能爭返第一

唔好跌到第三就算

佢有責任砌好個full picture同教班選手點execute架嘛

Game 1 隻Camille應該係
除咗依隻之外bp其實ok

Game 2 就成個ban pick phase都俾DWG壓住

輸得咁撚柒希望cvmax同班細路清醒吓
頭先果兩場唔睇id我以為係hle加時賽

都啱嘅
好想deft拎翻個冠軍
佢宜家又有腰傷
如果今年都冇冠軍
唔知佢下年仲打唔打到

下場打AF 輸俾Fly嘅話
我屌撚爆隊野

唔洗驚fly輸硬

希望牙Fly俾返啲信心DRX
咁我就唔反牙Fly

一日

仲係無AF比賽個一日

如果比飛哥拎fly 反fly黨可以深潛啦

講笑 如果下次再咁draft我飛去韓國屌穿cvmax

個人覺得draft卡蜜兒ok但唔係擺去中路囉
唔知係chovy太有自信睇唔起sm隻zoe定係cvmax冇自信比doran用卡蜜兒打kennen
屌到070 chovy今季kda玩完

依啲draft打5-10名夠做
但用嚟打強隊 會唔會太睇小對手

牙fly >>>> chocky

星期六牙Fly就會親手送Drx落去

撐fly

佢老友當初腰傷+強逼症收皮
佢而家又腰傷
應該都唔遠

痴線嬲到打錯champ名

T1將會係季後賽1串N拎首名出世界賽

贏左聽日個場再講
常規賽 最尾兩場仲要打dwg drx

收皮啦drx冇人識你呀

一天只能打1.5小時！支那《英雄聯盟》正式引防沉迷機制

韓服準備淪陷

spam free hk 咪得

Fly > Chovy

DRX做咩事比人屠

輸draft
中野比對面屌穿

靠GEN挫一挫DWG銳氣
成個賽區俾佢屌打

我係geng應該輸比dwg再同佢夾手夾腳控分送drx落第三
尤其是drx又拎返幅砍頭漫畫出嚟散播仇恨

自嘲

成班陰d陰d迷fly
得我由頭到尾反fly

Fly將會成為LCK第一中路

星期六阿飛會送溫暖
Drx重拾信心

T1 今日上clozer

啱啱諗住po faker被逼害

換得faker都唔換埋cuzz同teddy
全隊新人好過

clozer starting/debut

突然好期待今晚通信社大戰

望多幾眼先發現唔係faker嚟幾似樣

終於有得睇clozer換埋jgl仲正

Canna ellim clozer teddy Kuri

廢老比人bench了

換埋teddy走就真

Effort 掛 或避團 只打分推

打kt都換走faker 係睇少kt定係已經豁左出去
定還是覺得好過faker喇

Clozer一夠歲數就出道
換clozer入黎都唔換gumayushi
Gumayushi心諗

Guma唔好得teddy幾多
同埋前排激嬲泰仔比韓fans屌

一直覺得Teddy 問題大過廢老多好多... 睇下今日打成點

唔知啲 fans 會想Clozer 打得好定差

想睇佢隻伊瑞

換就要換嘅 但係jg ad更加需要換 可唔可以換埋

想睇出咗clozer之後 屌打埋dwg

Clozer打得好 faker轉型打jg

差 睇佢想保cuzzteddy到幾時

ire goodbye

Skt weak point
Cuzz > teddy > faker = effort > canna

下路2件都差唔多廢

咁快就換 會唔會係clozer打練習賽唔錯

到時nunu jg

睇佢solo依家嘅操作>faker

Thankyou and goodbye faker

好想睇irelia

放咗

又熊

想睇佢滑

又狗男女

換faker 肥金真係垃圾黎

諗起s8換走廢老點知條友062俾Bdd屠

兩三ban基本啦

teddy咁廢都唔換

教faker玩zoe?

T1 Tarzan
下路唔知有邊個可以換

肥金真係吹大左 kz ig dwg選手超勁先帶起佢

lux sup都出埋黎 近排好多sup選手打rank既時候用

應該都係

bdd

係092

我覺得TEDDY發揮唔好 同EFFORT有關多D

等睇closer比人gank爆

3個都係啦

第一場交學費

最衰T1已經打咗GEN
如果唔係有得睇Bdd 打佢偶像個替補

T1 mid 終於有 Skin

Faker

之前果幾個都有用skin啦

Closer

t1個邊3個啟封法書

4個smite smite撚爆d龍

四個重擊 唔怕食唔到龍啦

3條都比人推爆

一陣4smite都搶唔到龍就好笑

?

收頭

clozer

clozer 收哂頭

faker

收頭啫

who needs faker

拜拜faker

重點係收頭之後做唔做到野

一上場就有呢啲機會有冇faker cam睇

effort

屌你kuro行到一半以為隊友夠打想返去上 係河道來回行街

老老柒柒呢波團canna又係做到野
大曬3個

effort退役未

faker 轉打support算啦 開戰咁勁

嗰3殺連登仔都殺到啦 睇下佢之後企唔企到出嚟先啦

唔知佢做乜鳩

kuro好廢 撐唔落

effort又行錯路

後期有canna做輸出保證 對面應該處理唔到

effort上限應該真係得咁多

佢唔係讚過 faker成日都可以諗到啲其他人諗唔到嘅做法咩？

LCK

下路輸到

下路因為effort送一送，輸到落底

Effort好撚雷

Clozer 打得好 + T1 輸 嘅話

clozer招q好似無再中過

呢個版本揀 xayah=廢版aphelios 兩件大裝先出到山 但又未必carry到 teddy冇kalista唔識贏綫

Closer 啲技唔中

開戰開到屎咁

即刻燈死

Clozer

clozer乜柒技都打唔中喎

如果teddy識玩senna既話 下路可以打到55波

而家t1都係等canna穩定地carry/穩定地一齊輸
其他人都有少少神經刀

Effort送眼錢

kuro企到咁後 完全無自信走位

出返ucal 啦屌

effort玩野 擦老細鞋擦到咁明顯

又有政治

乜柒都唔識乜柒都練唔好

kuro打skt打到有陰影

老實講唔難贏 冚世界衝落隻艾希到秒左就搞掂

canna又單殺

隻KENNEN廢到仆街

T1換個打手mid上黎都係差唔多咁
又要靠canna carry

出smeb好過

廢老心態 小做小錯 唔做唔錯

Sup jg開得柒

effort招w咁都空

個80幾%勝率係咪買返來

下個版本有cait 玩 應該會好d 掛

換埋成條下路睇下啦

佢真係廢

跟過wolf同mata都咁廢 冇得救

但個後備都麻麻

計埋xayah rakan所有強勢版本既數據啫

叫wolf落場打好過

快d 買lehends同 tarzan t1起飛

下路個態真係幾差下

Effort真係俾過好多次機會

買埋viper啦

原本諗會唔會有faker 係到
攪到佢地call 有d亂
hi原本真係咁廢
cuzz隻熊真係唔會沖咁濟

屌 成隊dwg買哂囉

之前仲有巴打話effort係lck top3 sup

肥金點解要離開dwg

好似尋日咁 ZOE咁肥已經玩完

有核皇

可能上連登睇到我地成日屌佢唔敢上

AF Need Tarzan

如果係真,lck啲sup都幾廢

Tarzan twitter d貓相好正

啲技唔中助攻都呃唔到

唔係top3 因為除左beryl同keria 其他都係廢

嘩屌 我睇左D咩

3v5 被人反打 kt廢撚到

3打5 teddy真係好廢

Teddy又走失咗

Canna

canna

KT隻TOP真係廢到嘔

teddy = bait

我落場打ad都得

canna carry成波會戰

cuzz 綁定 karthus算 又可以妹 又唔洗衝 天生為佢而設

出盡晒所有技去殺兩個廢人 之後冇晒技去打主要輸出

咁都贏到場team fight
KT

原來teddy作用係要來吸仇，等canna同clozer carry effort要來湊腳

CANNA

啲大俾晒teddy

個人tier:
Top: beryl keria
Middle: life guger tusin lehends gorilla
Bottom: effort Ben secret

用 4 招大捉 Teddy

條下路今場真係非一般既柒

見到effort閃衝過去 唔知點解有少少感動

CLOZER 同CANNA 2個打哂 3打5

點都要做下野

佢逼左4個大打一堆傷先死喎
走位係柒左 但打落算係咁啦

Effort 我屌你老母

一賣左就輸埋巴龍

其實真係咪一鳩樣

但其實又係miss撚晒

死得有價值咪得 唔係死就等於打得差

Cuzz又變返用大走佬

用曬所有技能 只求保住Teddy

不如廢老打ad

On9到唔知玩緊乜....

cuzz 原來512緊,但冇存在感

同平時行街比
今場積極左好多喇

faker換effort算啦

3打5執晒啲頭

CANNA 今年打得咁好 下季留唔留得住架

今日搞一搞 又唔知faker要比人雪幾耐

應該係EFFORT 做緊CALLER

KT個comp冇大完全係廢
佢唔逼晒出黎唔通上中野真係勁到3打5咩

effort又差啲俾人捉…

老細要上場冇人會阻到

拖完未..

lux sup真係留返打rank玩啦 功能性太低 玩得再好都冇effort咁有價值

留到啦
T1 lol 應該係最有錢個批e-sport team
係唔知佢想唔想姐

球女 ashe lux都冇晒大仲要迫咗幾個閃先死

比賽場地都無去？

好怕又比LPL 引左過去

波女 +比卡超 後期一波應該G到

我覺得開戰仲差左

有 macro好咗0.01

其實真係無分別

T1 academy faker

clozer搞到我眼都花埋

504 zoe

CANNA 同CLOZER 2個好好J

呢下就見到clozer嘅功架

zoe balanced

隻柔依彈黎彈去

Goodbye faker

canna一定要玩carry角

fly都識玩啦 老老竇竇

咁多風龍
招r cd唔知縮到幾多秒

隻新中路有d料到 j死了

真

Sup廢撚到

faker: 今天心情不好 不想說話

呢個真

Faker諗返起2018年既慘況

T1啲end game時間都仲係咁耐

Faker專心開直播搵錢啦 佢個直播都有4萬人睇

Canna 真係勁到仆街......下路兩條友依然咁廢.....打KT咋屌

換完人仲廢咗

睇唔出個中有幾特別勁

Faker molamola

廢老呢

純粹無人理隻zoe
暫時未睇出作用幾大
但成隊都無點變 隻jg真係要換

其實clozer zoe玩得好廢wo
唔好為吹而吹
領先咁多經濟啲技能係咁空

敢打掛

明明zoe miss左好多招技，好明顯今場係canna carry, cuzz都主動左

今日先係第1場比場 早幾日先17歲 第一場0死 WIN GAME 已經算好好

係 d技好多都啊中
佢貼面咁打又無人理先有咁嘅效果

淨講依場隻zoe同fly頂多同級

人地上次贏左隊HLE都J成日

Canna真係過分左

冇咩特別

上ucal應該都夠屌打closer

上clozer個mic check靜左好多

都出得clozer 不如下路出埋Gumayusi啦
反正teddy狀態咁差

effort 問題大D其實
不過effort 以前都係playoff 爆seed
之後world 生死局自爆
都唔知點搞

最尾場團戰竟然冇死到

因為無人想理佢 廢老上場一早比對面jg夾死左

其實想知金教練係咪真心覺得Cuzz Teddy Effort 冇問題

下場上guma好過啦
試下新仔都好

面對面行埋ashe到笑死

canna呢場攞pog就差唔多

愈打愈有 仲要今年先係第一年

唔係仲未出得咩

係 廢老係咪都比人針 真係差好遠
kt今場只係集中打條下路
但個2件本身都係用黎送換技

全部都夾teddy

我見好似入左名單做sup 同埋都18歲應該出得掛

嗰個位點轉頭打zoe
xayah rakan入晒場2打3唔通轉頭由得xayah a人咩

你講既問題其實Teddy一樣都係 出國智商得番一半

依個真
kt都on9
對面中路出新人都唔搞爆佢

ellim有出過黎就知cuzz唔算
下路就真係不過T1 support青訓都唔太覺眼

你哋對一個剛啱夠秤上場嘅人咁高要求
令我諗起JKL 18年嗰陣

頂Faker 係咁上下期望

打hle嗰場係faker mid喎

t1中路喎

你用18年前嘅ig 同依家skt比較，會唔會太侮辱skt

kuro

Kuro 依下真係柒到

行到一半返轉頭 on9

Effort 依下R閃W

好撚7

POG畀clozer係咪想集體逼害faker?
明明canna先係carry果個

真係造佢上位canna啦啊嘛

Clozer pog 應該係見新人先俾佢

Canna抵攞pog過clozer啦下話

lck

D投票人只係識睇好似好勁既畫面, 好垃圾

clozer唔值有9票囉

ucal smeb

KT換半隊

smeb 出嚟比canna單殺啦

換三個人
成隊唔同左

明明canna carry

KT SMEB

S8 kt

第一場俾個新人好正常組 之前都係咁 鼓勵性質嚟

Canna揀緊emote

應該打埋出年
不過肯定要分時間俾Clozer

返緊工好想睇
有冇人老實講下新中路有冇料

屎換屎

暫時普普通通 要睇多幾場

好勁
攞POG

我覺得一般 反而Ban pick 會輸ban

執下頭...Zoe 唔係特別勁...不過第一場算係咁...

btw kt on9 新仔上場都唔搞9佢

打DWG/DRX 輸一場多數直接出返FAKER

Malrang 好似好撚廢
不過bonO都廢開

睇t1自己搞嗰個mvp好過

kuro咁廢點搞 今場似針新仔殺

又有得笑teddy

依家既smeb都係廢
malrang又係廢

Ucal 攞隻main都輸俾新人嘅話 可以收收皮

akail

睇埋依場點, 上場睇落clozer 未真係比faker好

kt本身都係廢
得條下路有啲野睇

Why 用阿卡li 唔用艾克:( 咁有自信

平手轉平半 多數冇好嘢

最拿手既英

已預見Ucal俾人Outplay

上場睇到嘅係 換完都無分別 證明jg sup ad要換
新仔得唔得我覺得要好似上咁比一季佢

T1 而家最後PICK都留比CANNA

會唔會用鱷魚呢 如果出鱷魚 用汎打爆佢

Smeb又要出醜

akali可以搖擺

多數下年打多年gimgoon模式就退役

卡蜜兒

T1 ap有d小

屌你又鱷魚係咪玩鳩我

KT 2:1 ok?

收咗工先睇

如果佢識玩汎 真係可以打哂

因為kt陣cc小

難啲
等睇Smeb被打爆

Smeb得茂凱鱷魚菲歐拉凱能

鱷魚同azir都係skt skin？

咁用樹人好d 因為ap小

職業賽唔係咁睇, 仲要睇埋幾易比人gank, 分推能力, 支援能力, 唔係就咁講邊隻英比邊隻英對線同1V1好

係時候睇下faker定clozer阿卡莉勁喇

鱷魚唔係 睇錯左

唔洗隻 有隻可以1打5嘅英係到

冇眼睇Smeb

葵恩打上係因為可以開技睇有冇人gank
而且走佬又快

熊同鱷魚 cc技都係近距離
不過用卡密兒都ok 可以用tp

T1做咩咁鍾意pick d 輸線英

師兄

Canna閃前既話 佢殺左鱷魚

鱷魚有閃

係喎 無留意

唔係近同遠嘅關係啦
汎冇咁上下肥冇一定嘅攻速一個人好難面對gk

Malrang

差d

佢好似無勁過

睇緊啲咩

原來買咗呢件垃圾

faker轉型做sup啦

又識call 又識睇地圖 又識計時間

而家都改版改到邊個打團叻就贏game，讓位俾啲後生操作好過去

In Cuzz we 7s

smeb

無左FAKER 的SKT邊個CALL?

轉style
akali sett前中期團戰打優勢 之後滾雪球

牙Smeb

咁打jg好過啦
又有操作空間
Faker意識又勁

前期冇優勢

smeb開始肥了

鱷魚同熊 爆發輸出太高 卡蜜兒缺點係要poke

換smeb 勁好撚多

Teddy carry嘅時候到了

好似有faker都係cuzz同effort做call

Cuzz掛 上場打得主動左應該都係因為咁

過af af要起飛了

faker唔會轉隊啦

睇耐啲先 but faker隻akali對azir唔會輸咁多

對面滾緊雪球

做老世點轉隊，打對家？

Canna條線好難打

轉去三星一打t1就開始送頭

冇faker 嘅skt 等輸la

下路做到啲嘢

clozer又黎

teddy識玩左

Closzer

Clozer okay wow

證明自己嘅時候到了

月亮troll

cuzz

Clozer好撚惡 真係自信操作黎

敢打咗

講左 勾英正常唔會輸線

你無睇前幾場既teddy

clozer soloq 打法

13分鐘 10頭 咩事

有睇 所以唔明 打ez點輸

最緊要呢隊係t1

ucal雖死但係算打得好

cuzz資源又輸 gank又輸係到行街

條友痴左線好耐
懷疑佢wfh 晚晚飲勁多酒第二日就返工

其實都得 野輔邊個送頭 sub邊個

Cuzz 放龍是基本

同azir trade kill好似唔抵喎

faker一定唔會

Clozer 咁樣換好似唔係特別著數

睇支援邊個勁

個下佢避到個大話唔定走到呢

佢俾咗Ucal shutdown

佢身上有藍
咁trade真係唔多抵

佢前期唔殺後期都好難玩下

無諗過ucal 避到r2 不過今場已經係第二次 ucal心諗對面癲狗來

下波關鍵

Ucal easyhoon 上身教訓faker接班人

又要放龍了

smeb咁肥

正常miss左就退
clozer就衝到殺到為止

駕駛員差距囉
前個排 用20050年輸ez 用ez輸200年
場場都係企塔底食兵 輸線順手 輸埋龍

準備又放龍

cuzz又輸哂d object

17分鐘就魔切
T1好難打

重點係個系統計左clozer殺ucal先
所以clozer死嗰下係2/0/0
應該ucal收多錢d

大鑊了

放晒d龍打乜鳩

Clozer 呢下咁樣俾人捉死 有排練

唔係MALDrang 都贏到驚牙嘛

有第3舖睇

你唔問clozer?

無睇一輪，fucker退休了？

今次邊個玩政治迫害faker

換個操作勁d嘅midlaner就頂到clozer

仲呢個陣真係好on9 上次玩呢啲style已經輸過一次

我有玩LOL 我知道賞金唔會即時加上去 會一段時間先至加賞金

replay 有出 ucal 拎400 clozer拎300

咁係因為佢一早就已經有賞金

要teddy拉打

又要睇Teddy表演

akail已成廢人 睇teddy

我覺得唔換sup/jg既原因可能係call

3隻都換晒邊個call

Maldrang

就咁睇faker akali>closer closer zoe>faker zoe

Maldrang throw撚晒場game

Maldrang就算開死隻sup都唔似有作用喎

比資源teddy就ok 佢手好長

阿卡利 殺Ez okay

可惜呢隊係kt 如果唔係又可以睇teddy 突然死亡

感覺今場TEDDY有200年

kt
第3舖都睇唔到

有隻sup含佢 仲要雙位移 咁都死真係

Skt 龍12係專登放 我估 為左拎經濟

Teddy 4件 16lv同鱷魚一樣lv

ucal

teddy終於

teddy 又閃入去送頭

SEMB

semb惡到

Smeb今場玩得幾好都要輸

屌 洗唔洗又閃又QSS

semb盡哂力

smeb真係打得好，但jg同ucal瘋狂派膠

Tusin乜柒都唔交

鱷魚有頭 閃暈可以秒殺人 缺點係好易俾人拉打

ucal上路俾人捉死交乜柒野金人啫 呢波冇得用咪死囉

Ucal究竟點解可以廢左咁多

teddy搶到

kt

Ucal Maldrang廢撚到

200years

Ucal 隻沙王都唔痛既

阿卡莉 fit 喎 玩得好熟

Teddy:連登仔can suck my dick

仲以為今場換左sup

ucal垃撚圾
隻jg完全係笑話黎
諗住有得睇多場

Faker喺度嗰陣又唔見你咁犀利

TEDDY 今場係咪GUMA代打 識用200年 仲要用得咁勁

選手唔同

teddy終於做到嘢

semb bg 1v9

b害我地faker

clozer 820

輸真係因為廢 冇乜其他原因

semb

好耐冇見過Smeb打得咁好
有啲sad

呢場canna 挨打

我覺得faker自己肯慢慢淡出ga la 今場先一齊討論比clozer出
講到faker 好唔gur咁

canna比人燈死
clozer同teddy比人燈醒
連燈仔

真
唔係T1特別勁

SMEB出哂奶力都無用

teddy竟然carry呢場

canna 心諗，終於唔洗短腳，隻200years終於有用

斷

Effort對線勾中人殺2個肥大東

燈死一個換兩個醒抵到爛啦

收到風faker主動bench自己 今場邊個打得好邊個就係鬼

比人針對

仲要而家faker身份唔止係選手
講真個句如果成隊都好後生, 見到faker做coach帶T1又係另外一種感覺

smeb打得幾好
但係ucal同埋隻jg真係玩野
不如上kuro好過

唔怪得一路出kuro,因為ucal太廢

我諗成就方面都冇人超越到佢

都係時候讓個位出嚟

teddy

1st game黎講 clozer好合格有突 團戰做到輸出 人頭上到

一開頭cuzz送兩個頭 算係咁啦

比人針都咁 其實算幾好啦

T1之後打SB SP DYN
繼續出clozer都冇所謂

佢已經半個老細la
我睇佢打rank 玩劫都真係差左好多了

3連冠無死角coach

迫害

想睇埋佢打3大中路

阿卡莉都玩得幾勁 期待刀妹

留意番前期Cuzz 都係咩Object 都輸9 哂

本身打鱷魚呢啲霸線英 已經唔易 仲要有人頭

但係臨尾2場團戰都鎖血走甩

比較想知佢會唔會出guma

唔洗討論 慣左啦

唔會啦 要出今日都出左

clozer第一次出場算係咁 要驗貨真係要睇佢打chovy showmaker

佢都算勁 講真

smeb打得咁好佢上舖又carry就放過佢啦

換中路唔代表唔會放龍

符合預期

Maldrang果一波送頭 送走晒成局

幾時有個錯覺
覺得cuzz前期會做到野

cuzz就係賽後先會留意到既個種player

真係柒到喊
牙Smeb慘到

chovy上場070

前期龍 我覺得skt係專登放 為左線上拎多d經濟 後期打算用啲經濟差距 黎打番d龍

意外chovy一定係lck 1st mid

證明係jg問題

巴龍果波沖入去送 R 都唔開

冇睇比賽，就咁睇左下數據
Clozer 5/0/4 8/2/0 好似真係有d料

32.1k

不過clozer出咗黎
成隊好似有活力咗

faker好似限制左其他4個咁

呢場證明左effort打得好
teddy先有用

賽評都話成隊打法唔同咗 明顯進取咗

同老闆打機緊係驚

正常 不嬲係effort 操作有問題

係人都知啦
但T1 輸線又放 贏線又放 先柒
打中下游隊好似啱啱咁
如果Maldrang嗰波唔送嘅話
已經輸咗
勁啲嘅隊晨早玩完

以前faker係caller打法緊係就住就住

唔通因為faker太保守

講活力其實出Ellim明顯好多....同Canna 成場癲狗咁追住人黎咬

今場真係kt 廢....ucal 連驗貨既能力都無

TEDDY 第一場MVP

ucal比人喺上路捉都好關鍵

換埋cuzz 就有活力啦 係咁追住黎打

想睇全新人嘅t1會唔會係ff

擺明雷鳩faker

但睇返mic check 好多時faker都強開人地

個人感覺係kt真廢多過t1有改善

陣間又兩隊垃圾
睇都廢事
LPL今日又冇睇頭

Faker 係到個時effort 做唔到野咪中路開囉 今場對面下路廢 咪好似aggressive 左

hide on bench

咁唔係打中下游隊都唔會換走Faker啦
都預咗對面實係廢

唔打前3 其實睇唔到分別
但macro都係咁妹 實打唔過前3

faker 既call 一向都係高風險高回報
但需要好高水平既mechanics去支持
只要有一個人做得唔夠好
好易成個團戰玩完
但偏偏自己mechanic開始跌＋有cuzz effort做隊友

lpl尾場兩隊都叫爭下季後賽既

T1 最後兩場先打DWG DRX
Faker有排hide on bench

到Closer打唔贏Chovy showmaker個陣
又可以出返faker玩沙王庫奇妹死佢地

canna ellim clozer 三隻癲狗 完全啱晒肥金口味

effort 就算打得幾好
對佢印象就係就有objective要打之前check bush死
雖然佢個role就係視野同開團...
但結果就係死跟住4v5 objective or讓左佢

geng dwg 唔妹咋
drx round2 開始勁妹

呢個meta faker玩返galio tf好過 抄足dwg1

Effort算係敢開團敢送嘅人
之前有好幾次拉唔中人反手比人反開變左少左個讓巴龍
但teddy都係廢左成季先打返好一場
仲要前期都係要靠effort

仲可以搭埋cuzz隻拿手karthus

前期幾乎讓哂啲頭比teddy啦

上次farm到高人jg 3lv

唔明點解 lck好少用syndra
lpl撚syndra撚到riot 10.16又nerf

cuzz都係繼續放龍

10.15好似會冇左200years 真係開心 唔洗俾人死拖爛拖 拖你老母閪

因為lck妹囉
LPL前期碰撞多咪pick syndra攞線權周圍搞事

Teddy一見Faker唔係度打到生龍活虎，加上又識擦鞋+Gumayushi又無得落場

你話唔係宮鬥我都唔係幾信

希望T1唔會變飛機隊2.0

雖然我都覺得問題係ad jg 到
不過換完中路打法係一定唔同既
Faker一定要硬食tf azir 兩隻佢最強既ban
Kim 又咁鍾意玩zoe 呢d
Faker 玩zoe 真係算唔上頂級
好似當年easyhoon 咁
Easyhoon 專玩azir. 玩其他就出faker
唔係faker 玩唔掂azir
而係同一隻英大家玩出黎成個隊打法都唔同左

其實呀Fly哥玩過Azir未

Jin air redwings

TF 個個都ban
唔關Fake唔Faker事

見佢尋日好似想pick嚇撚死我

加埋clid 3條友成日打啲痴線teamfight

以前grf viper都係
lehends 同 chovy相對敢打好多

DWG有對策呀嘛
TF 非ban則pick

唔得唔讚多次尋日dwg d banpick靚到

咁又ban faker隻tf 唔ban chovy個隻

FAKER TF 真係完全同其他人唔同等級

你叫佢收皮啦

如果唔係打廢隊 T1第二場應該已經輸左 打頭二應該會出返faker
如果打fly都要出faker既話 就真係好尊重fly喇

睇stat
fate先係lck top4 midlaner

malrang最佳第六人

Agree 之後換埋fly

咁其實faker 退化極都仲係一線中路
要換有排都未到佢

你咁講T1 ban埋Kuro Ucal 兩隻添啦
佢兩個咁廢都ban

Khan係敢衝呀 但打團真係柒
Canna打團勁好多
咁多年世界賽拎得冠嘅隊無一隊打團廢
剩係得打線勁運營勁嘅隊好多時只會比人逆轉
就好似依家lck打lpl咁

問題係上clozer藍方都要ban tf
正常係紅方ban
Tf係lck係t0 pick喎

AF都可以出
垃圾Fly

camille加tf/galio = 邊線惡夢

冇信心囉
不過第一次上場pick返啲自信角都好合理

khan有幾何打團柒阿
佢狀態唔好嗰排係對線柒啫
打團通常都打得好喎